一入勤力mode就變到勁想搵嘢做

同埋原來係因為
我好相處
但相信一過一排覺得好攰就一定會直線下滑
滑到你唔信

個m一直keep住痛未嚟但痛定先
勁想暪住全世界然後偷偷地儲養老金

醒起新年會有利是唔洗去拜年但年年都

下巴甩瘡（忍唔住食炸雞髀）變到勁大粒
覺得我會一個唔小心就病因為岩岩認叻完抵抗力好好

短期嘅嘢病個好處係一定會大家都好滿意

病乜撚....

你無左畢業典禮傷唔傷心

畢唔到業

真-.-？

假我9up

不要j蹤我

你係？